個撚個腦荀都未撚生埋學人做亡命之徒, 自量下先啦ON九.

全撚部鳩毛都未有, 知唔知自己做緊咩呀傻閪.